(ViuTv) 金像女情

【金像星級女強人大爆電影秘辛?🎬】
得到金像獎呢個成就之前，背後有過咩辛酸？
得到之後，心態又有咩唔同？
何嘉麗 call me GaGa為你同一眾星級嘉賓深入對談，講心嗰句！

#金像女情 星期日晚 8:00

【鄧麗欣究竟你點搣甩「阿寶」定型?🤔】
以往Stephy 鄧麗欣 演過好多講都市愛情嘅戲，
提起阿寶就會記得佢，但係而家並唔止係咁！
究竟，佢係點樣提升演技，點樣唔畀舊有角色定型，
再一次喺演技路上進化?

#金像女情

真係睇住Stephy大 由少女到依家咁有女人味